如果冇著軍服就唔算解放軍

冇著西裝就唔係總統
冇著太空衣就唔係太空人
冇委任證就唔係警犬

我地要做既係美國戰線阿

快上twitter

本地藍屍撐由佢地，佢係係咪都奶共架啦

好大件事 唔好玩膠

美國國會美中經濟與安全審議委員會發表年度報告，表示若果中國對香港出動解放軍或武警干預香港局勢，美國國會應該撤銷《美國-香港政策法》給予香港獨立關稅區的特殊地位。

《駐軍法》第九條：「香港駐軍不干預香特別行政區的地方事務。」

《基本法》第十四條：「香港特別行政區政府根據香港特別行政區基本法的規定，在必要時可以向中央人民政府請求香港駐軍協助維持社會治安和救助災害。」”

美軍唔著軍裝唔算進駐香港

姐係可以私鳥？

Up乜9？

今日「自發」執磚，明日「自發」屠城

解放軍正式管理香港政治，
以後會有「自發」解放軍管理選舉及遊行